你係屋企用完廁所揭唔揭廁所板？

：揭，方便下一手/自己
：唔L揭，等下一手自己揭

我從不坐

唔撚揭，屋企全部女人

屋企得我..